msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain mcl_deepslate x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "Deepslate"
msgstr "深板岩"

msgid "Deepslate is a stone type found deep underground in the Overworld that functions similar to regular stone but is harder than the stone."
msgstr "深板岩存在於主世界深處，功用類似石頭，但更堅硬。"

msgid "Infested Deepslate"
msgstr "蛀蝕的深板岩"

msgid "Reinforced Deepslate"
msgstr "強化深板岩"

msgid "Reinforced deepslate is a very hard block undestructable by even wither explosions. It is unobtainable in survival mode."
msgstr "強化深板岩非常堅硬，連凋零爆炸都無法破壞。生存模式下無法獲得。"

msgid "Deepslate Coal Ore"
msgstr "深板岩煤礦"

msgid "Deepslate Iron Ore"
msgstr "深板岩鐵礦"

msgid "Deepslate Gold Ore"
msgstr "深板岩金礦"

msgid "Deepslate Emerald Ore"
msgstr "深板岩綠寶石礦"

msgid "Deepslate Diamond Ore"
msgstr "深板岩鑽石礦"

msgid "Deepslate Lapis Lazuli Ore"
msgstr "深板岩青金石礦"

msgid "Deepslate Redstone Ore"
msgstr "深板岩紅石礦"

msgid "Lit Deepslate Redstone Ore"
msgstr "深板岩紅石礦(亮）"

msgid "Deepslate Copper Ore"
msgstr "深板岩銅礦"

msgid "Cobbled Deepslate"
msgstr "鵝卵深板岩"

msgid "Cobbled deepslate is a stone variant that functions similar to cobblestone or blackstone."
msgstr "鵝卵深板岩是一種石方塊，功用類似鵝卵石或黑石。"

msgid "Cobbled Deepslate Stairs"
msgstr "鵝卵深板岩階梯"

msgid "Cobbled Deepslate Slab"
msgstr "鵝卵深板岩台階"

msgid "Cobbled Deepslate Wall"
msgstr "鵝卵深板岩牆"

msgid "Polished Deepslate"
msgstr "拋光深板岩"

msgid "Polished deepslate is the stone-like polished version of deepslate."
msgstr "拋光深板岩是經拋光的深板岩。"

msgid "Polished Deepslate Stairs"
msgstr "拋光深板岩階梯"

msgid "Polished Deepslate Slab"
msgstr "拋光深板岩台階"

msgid "Polished Deepslate Wall"
msgstr "拋光深板岩牆"

msgid "Deepslate Bricks"
msgstr "深板岩磚"

msgid "Deepslate bricks are the brick version of deepslate."
msgstr "深板岩磚是深板岩的磚塊版。"

msgid "Deepslate Brick Stairs"
msgstr "深板岩磚階梯"

msgid "Deepslate Brick Slab"
msgstr "深板岩磚台階"

msgid "Deepslate Brick Wall"
msgstr "深板岩磚牆"

msgid "Cracked Deepslate Bricks"
msgstr "裂紋深板岩磚"

msgid "Deepslate Tiles"
msgstr "深板岩磚瓦"

msgid "Deepslate tiles are a decorative variant of deepslate."
msgstr "深板岩磚瓦是裝飾性的深板岩。"

msgid "Deepslate Tile Stairs"
msgstr "深板岩磚瓦階梯"

msgid "Deepslate Tile Slab"
msgstr "深板岩磚瓦台階"

msgid "Deepslate Tiles Wall"
msgstr ""

msgid "Cracked Deepslate Tiles"
msgstr ""

msgid "Chiseled Deepslate"
msgstr "浮雕深板岩"

msgid "@1 is a variant of @2 that can generate in deepslate and tuff blobs."
msgstr "@1是@2的變體，能在深板岩和凝灰岩中生成。"

msgid "@1 are a cracked variant."
msgstr ""

msgid "Tuff"
msgstr "凝灰岩"

msgid "Tuff is an ornamental rock formed from volcanic ash, occurring in underground blobs below Y=16."
msgstr ""

msgid "Chiseled Tuff"
msgstr "浮雕凝灰岩"

msgid "Chiseled tuff is a chiseled variant of tuff."
msgstr "浮雕凝灰岩是有浮雕的凝灰岩。"

msgid "Chiseled Tuff Bricks"
msgstr "浮雕凝灰岩磚"

msgid "Chiseled tuff bricks are a variant of tuff bricks, featuring a large brick in the center of the block, with geometric design above and below."
msgstr "浮雕凝灰岩磚是凝灰岩的變種，中央一塊大磚，以幾何圖案作外框。"

msgid "Tuff Stairs"
msgstr "凝灰岩階梯"

msgid "Tuff Slab"
msgstr "凝灰岩台階"

msgid "Tuff Wall"
msgstr "凝灰岩牆"

msgid "Polished Tuff"
msgstr "拋光凝灰岩"

msgid "Polished tuff is a polished variant of the tuff block."
msgstr "凝灰岩拋光是經拋光的凝灰岩方塊。"

msgid "Polished Tuff Stairs"
msgstr "拋光凝灰岩階梯"

msgid "Polished Tuff Slab"
msgstr "拋光凝灰岩台階"

msgid "Polished Tuff Wall"
msgstr "拋光凝灰岩牆"

msgid "Tuff Bricks"
msgstr "凝灰岩磚"

msgid "Tuff bricks are a brick variant of tuff."
msgstr "凝灰岩磚是凝灰岩的磚塊版。"

msgid "Tuff Bricks Stairs"
msgstr "凝灰岩磚階梯"

msgid "Tuff Bricks Slab"
msgstr "凝灰岩磚台階"

msgid "Tuff Bricks Wall"
msgstr "凝灰岩磚牆"

